都係果句啦分化係港共唯一手段

大家都知港共打緊咩牌 係分化 分化 分化

不論689既post或連登果d分化撚 目的得一個就係分化。其實睇一睇個post既內容 都唔洗睇曬已經知個目的係不利手足同運動既時候 大家係咪應該要意識到港共5毛分化撚又出招 但大家依然認真地同佢地討論 限返d時間文宣/做實事好過啦!

推
撞人就係Raymond唯一手段

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊